呢間髮型屋係咪公務員開？

點解有csi口罩咁好

個客有CSI關間SALON咩事

樓主真係弱智

邊個話佢係員工?

唔好咁敏感

你地3個pr都痴9線

幾靚仔

建議你驗吓智商